民間記者會要人呀

民間記者會要人呀!!!!!
岩岩出左份有關反送中既問卷調查
主要係問返你對反送中運動既看法
雖然係有少少長
但麻煩幫手填好佢
記住看清楚問題先好填

DEADLINE係聽朝11點59分
所以真係好急

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去

手足幫左我地發咁多次聲
麻煩用少少時間去幫返佢地
最起碼個問卷人數唔係太核突

1

填咗咗

2

3

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

呢個真係要推
我推 快啲幫手做咗佢

輕輕一推

推

push!!! TWITTER 手足!!
還原真相！！！

幫推

膊頭有冇花都要填呀

唔好聽朝先填啦
聽朝你會唔記得 或者一起身已經過deadline嫁啦

填完，好多題

done.

推上熱門呀!!!
上到聽朝1159就夠

DONE~~~!!!

Done

推!

簡簡單單填完幫手推一推

好想再見下第九次民間記者會個絲打

已填

Thanks

push

都真係幾長下

推。

done

pish

Push

快啲幫手
deadlime fighter

快手快腳填啊

一推

再推

tui

:-P

個人數夠多既話可次大巴大巴車落林奠塊面到

填完

點解冇得提出意見？
想提醒絲打遮晒成個樣

都好長下
填完都要10min

我填到果陣都以為最後會比你提出意見

CLS

DONE

填咗
民間記者會嘅手足 多謝你地

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

岩岩填左

光復香港，時代革命

我們已經收到您回覆的表單。

推！

Done!

推 正經po

填咗啦

填Ed

Done!!

屌見到呢個POST即刻入黎 再望吓個鐘 12:00 am

眼殘 sor

有D長都叫填好左

聽朝喎

噚日晏晝已經填咗

推 填左

臨瞓前交咗 加油

Done and pushhhh

得，fill and share

留名己填

快啲填

Pushh

應該放上twitter比外國人睇
Tag 埋 trump，nancy pelosi/其他外國人
點解要由我地搵證據去證明佢地係公安/武警
應該要由港共證明唔係公安/武警

武警/公安在港執法
一國兩制名存實亡

推
已填了

填

推呀dllm

Tui

推 已填

Send 埋比啲朋友填呀

填咗

呢個真定假
記得上次又係有人send過份民間記者會嘅問卷
最後民間記者會出嚟澄清佢冇出過問卷

submitted 推唔郁

一起身已經過deadline會唔會太誇張

done, support

ＴＧ認證ｃｈａｎｎｅｌ放出黎的
今日晏就１點出

搞掂

已簽!!!! 推比更多人!!!

填左 幫推

Donetui

填左

填完先見到曾經有假....

Done!!!!!!

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

push
填咗了

點煲大佢

填左，推！

你地出問卷，中文唔好用「雙重否定」句啦
英文都正正常常
中文咁否定法，好多人會答錯架
例「17 一日政府或警方不徹查7.21元朗襲擊事件，市民亦不應停止抗爭 The protests should continue until the day the Government and/or the police investigate into the 7.21 terrorist attack in Yuen Long.」
你改做「市民在警方徹查事件前應繼續抗爭」咪得

岩岩都上佢fb證實左係真

做完 幫推

呢個真既 放心

快啲填也大家

仲要forward俾你啲fd做！

推推

Did la

推唔到不過已填

填左
五大訴求 不可缺一
阻一阻你 大角咀聽日需要你
大角咀聽朝人鏈要人！

填完覺得對唔住勇武
721
811
831

done!

Done 推

填咗 幫推

Done push

推呀

真係痴曬線，一上嚟就掉佢根本就唔知有咩人去都掉咗。仲有好清楚嘅左邊左邊

填咗 推

幫幫手

填ed , 推

done it

民間記者會9.8問卷調查 The 9.8 Questionnaire Survey by the Citizens' Press Conference
我們已經收到您回覆的表單。

民間記者會要大家填問卷
好長希望大家幫幫手
聽日截止 希望傳俾朋友知

Pushhh

推俾多D人知

721
831

Done and push

完全不信任

填埋右

民間記者會9.8問卷調查 The 9.8 Questionnaire Survey by the Citizens' Press Conference
多謝參與本問卷調查，請密切留意民間記者會團隊的調查發佈！Thank you very much for completing our questionnaire. Please watch this space closely for the results of the survey!
請按Submit完成資料傳送 Please click 'submit' to send your response.

推推推推推推推推

做咗
推推

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

填完 到你地了

越多人填越能夠反映民間睇法呀！
幫手叫人填！

填左啦

一早填左

提出意見書好似不嬲有意見箱：

樓主果份係民調嚟

做啦做啦

填完 暫時係我人生填過最長既一份問卷

狗狗on99

Pish 已填同些牙咗

好長 不過用大約8-10分鐘做完 大家要幫手呀

幫你手推下

推呀，追究黑警

剛完成了
推民記 is the best!

做完

諗下你郁係做填果個，幾長都要填

幫手推

決心堅定，簡單完成

推呀！

已填
推

填咗 推！

done
但個死線我覺得冇咩意思
都係做會返嗰啲嘢
我悲觀啲嘅
我覺得佢哋都係唔見棺材唔留眼淚
唔到美國立法
同埋區議會選舉都唔會回應

我們已經收到您回覆的表格。

好長不過填左

填左 推

填好，推。

Done
推推推！
你地嘅意見好重要

Done!!!!

913deadline 可能好多人都唔記得

Finished

push
岩岩填完

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

好全面，已提交，依家先知9月13日，但一定係死線！

填完啦

有啲長 但大家用啲時間填咗佢

有啲長 不過填曬
推

幫手對國際宣布香港戒嚴，林奠為面子冇同公眾講，但警察行為係同戒嚴一樣。
唔知情既市民同遊客仍然如想係街活動，事實上會無端端生命同財產受威脅

Done
民間記者會加油

罷工有去所以先有印象，我都覺得deadline原則上有用，但係香港唔知點解好似廢左咁

填完
都幾長下

推 時代革命

done
but really long

美領返嚟已經填咗

所以咪話冇咩用
個記會係將主流睇法講出嚟
而唔係用泛民主派嘅睇法
美國立完法應該有改變
然後區議會選舉都會
唔做啲嘢
11月建制派收皮都似

D問題問得麻麻
但幫推

done push

done n tui

已填 推

做啊！

好多都好兩極化
一係極認同 一係不認同

Done
ne
填左好耐

好長，但問題都好重要，非常有心

做左

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

好長
BUT DONE

做法不完美，但可接受，要改善。

done, push

Lm

share 埋比朋友

Thx巴打！

再推

721 811 831

Done
Push
好似同831個份有d似

填完有D頭痛，要訓下

Done
幫手推啊

有啲長，要啲時間
但民間一定用更多時間同心機設計同計算問卷
大家要多多支持啊！！！
如果有得負分就更好啦
對政府同黑警嘅滿意度點止0，要負一億分啦

填咗

推！

完成

已做，幫推

一推再推

Done! Push!

Done 好長

done 推

快d幫手填 唔好比左媒d survey帶風

填ed

推 做左

Too long 但填晒
推

做完推！

搞掂，仲send埋比朋友

好似收工，廢事攞返警署咁

done 完成

番黎再推

Pish一齊填

已做

懇請大家喺冷處理政府同狗隻記者會之餘，另一方面要不停關注民間記者會，多啲喺facebook/twitter share或者retweet片段，提高佢地既民意認受性。搞手們都好辛苦，出樣出聲又有風險，大家唔好白費佢地努力

做完！

填好了

已推

填咗
推

填好囉

做完，P牌等人幫推

登

各位幫手填一填啦，雖然係有啲長，但可以加深你對自己既認識，想法同崗位

Hong Kong protesters march to US Consulate to call for help from Trump

推!!!!!!

填左填埋右

推呀

利申：做完

Done and spread

push!!!!

填好，推

已填，推

填完了

推 唔填對唔住 民間電台既手足

dome
btw quite long

做左 有d分係因為仲有消防先比

填左！

多謝參與本問卷調查，請密切留意民間記者會團隊的調查發佈！Thank you very much for completing our questionnaire. Please watch this space closely for the results of the survey!

推，已填！！！

做完推一推

一定要share 好高汁

已經填左, push

推啊

Ok

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

填ed
Push

做左問卷 加油

done and push

我填咗，你填咗未

好撚長 但填曬

推呀！！

上熱門

填完幫推

推
g持！

【民間記者會：908民意調查】
.
林鄭以四大行動回應五大訴求，你收唔收貨？香港市民有幾唔滿意政府黑警？快啲叫埋身邊同道中人一齊表達訴求，民間記者會同大家一齊發聲！民調去到星期一早上11時59分。link:

推，填ed, 快幫手

做完喇

光復香港 時代革命

做完share俾至少五個朋友！

填完一頁又一頁
好快就填好
唔好偷懶‼️

得返11個鐘
推

Done
Pish

已填

shared埋出去叫人幫手填

PUSH

Done and forwarded

好撚急

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

did

Done幫推

要填又要推 不要只推

填左
推

點解你要問我資產有幾多呢？有啲奇怪窩

推，快填

Thanks, TUI

可能係想看返支持攬炒既人到底係咪nothing to lose?

有啲問題實在難以回答

1 現時撤回《逃犯條例》對平息事件有幫助
不認同

2 林鄭政府所謂的「釋出善意」只是拖延及分化的手段
非常認同

3 「四大行動」，包括撤回條例，並不能取代市民的「五大訴求」
非常認同

4 唯有政府完全滿足市民五大訴求，運動才能平息

難以回答，不認為完全滿足五大訴求就能平息運動
滿足五大訴求對比不滿足任何一項
就等如，勉強能咽下的食物 同 不能咽下的噁物
即使滿足五大訴求，亦難以令人滿意
五大訴求實質上是保障香港人不被事後清算的基本條件，但仍依舊要面對中共魔爪威脅，並非完全民主化

但怕回答不認同會被認為 五大訴求，可缺其一

5 特首林鄭提出的高官落區聽取民意能解決香港的「深層次問題 」
不認同

6 社會領袖和專家學者的獨立研究 *無助* 解決香港的「深層次問題 」
非常認同

7 六大宗教領袖提出示威者與政府共行兩個月冷靜期，這個提議有助解決目前困局
不認同

8 唯有林鄭團隊問責下台，才能解決當前困局 也
不認同

9 現時政府最大的問題是包庇警隊，縱容警暴

縱容警暴，固然係嚴重問題
但現況係中共要同香港人鬥爭
獨裁政府自然就係會令警暴出現

知道民記可能想突顯警暴問題嘅嚴重性
但今時今日仲以政府為人民服務嘅前設問問題
係十分令人難以回答

最大嘅惡行，你講警暴，可能正確
但警暴並非問題本身，而係獨裁貪腐暴政發展出嚟嘅症狀

同樣，回答不認同怕會被認為警暴唔值得被關注同解決

雖然好長，但填曬

已交

份問卷幾長, 不過已完成

屌 武警

PUSH～

Done
Push

五分鐘時間，唔多，填一填

agree 設立死線是必要的
同時對正苦施加壓力

推唔郁

Pushhhh

填咗，都推俾多啲人見到

做完 加油

做左！ 推！

填左， 有幾提都問得幾奇怪， 要睇英文版再唸唸先知問咩

請大家推上自己ig and fb

填咗 push

已填！
推

佢琴日晏就12點出
可能重有好多手足未做
始終出左遮打/返到黎唔記得做
做完如果方便既就幫手share出去啦
唔該哂各位手足

填左，推

推
已做

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

Pish

პისჰ

721 831

填左 幫你推

p牌仔幫推

831框架嗰題就係

推

五大訴求缺一不可

我都打算放Twitter！
下次見到警察試下同佢地講普通話⋯ 佢應得快就知咩事

pp

填咗,
香港人 加油

做咗
香港人 幫幫手填

推！！！！

已填
我覺得第二part第二條有少少問題
不過等到時記者會發表完
再睇吓同我“理解”問呢條問題原因有咩唔同

依家有太多假問卷... 真係對所有嘢都更加懷疑 所以我答答下都無做完佢

填ed 推

推推推

又做又堆

份問卷真嫁 係民間記者會tg channel 放出黎

Up

重要post 推爆佢

聯絡被警犬打既外國記者，上民記親身說法

填左先好同我瞓

推填左

推
幫手做呀

推吖

一齊做！

係長但一定要做！

驚咪填無錢囉

填左 幾撚長
但無人宣傳呢份野？

推，增加認受性，但而家好似得連登仔填

Done
但831 太子事件
我希望除咗公開太子站CCTV
仲需要公開其他車站CCTV 包括地鐵車廂、站內控制室、其他房間及走廊
因為警察可以將傷者運到荔枝角站
亦可以將其他需要隱瞞嘅嘢運去其他車站
而可以唔止當晚運送
如果可以公開曬，雖然個CCTV會好長，但起碼更趨向真相

填左幫手share

推到上月球

填了

填左！
係唔夠既～ 立即同我share出去

堅長 填咗

填左
但點解冇得比意見

同我填咗佢！

好長 但都填曬

真係無聽過9月13號死線
文宣唔太夠呀

填左，辛苦曬，推。

今次會唔會都係夜晚開?

夜晚開多好多人睇

我們已經收到您回覆的表格

填咗 希望幫到你地

做完
幫推

填完 幫推

p

填ed,
share 去唔同group

你出post前已經填左

堆

推！一路做一路諗清楚好多嘢
自己思緒清晰左 仲堅定左

推撚爆佢啊屌

填咗，推！！

幫手推推

長都要填呀
自己友都唔撐都要懶就收皮啦學人爭取民主

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

即使政府承諾滿足五大訴求，但繼續容許警隊濫權、不負刑責，市民亦不應停止抗爭

但五大訴求唔係包左清算黑驚啦咩
題目出錯？

done !

done!!

填ed
推！ 民記巴絲加油！

可以咁諗
獨立調查
一陣好似查鉛水咁
查左等於冇查
仲接唔接受

填完，推

真係要推。很重要，應該多做映會到出

Done
推出去呀
wtsapp/tg/ig/fb/twitter 全部都要share出去

填好
推

.

做左，推更多人做。

推，已填

睇哂填哂

出題個個真係要落解釋

黑警：「影影影咁鍾意影！」

Your response has been recorded.

done
推 雖然長少少但一定要做

民間記者會不能停

推 全世界填左佢

done
推啊

Done
推一推

好多題，藍絲咁懶應該唔會填

對part 2, 第7條有d意見
「釋放被捕人士會影響法治精神，所以最好以單一次特赦的方式進行」
搞清事情因果關係，考慮犯法動機，因而提高檢控既門檻同降低懲罰，原本就係法治精神既一部分，所以statement第一部分並不正確。如果要一刀切，犯法就係犯法不能特赫，咁首先應該係身為紀律部隊既警察，有一半警員要停職等審判先。

大力一推

推撚爆佢

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

Submitted and pish

呢句有少少怪咁

即使政府承諾滿足五大訴求，但繼續容許警隊濫權、不負刑責，市民亦不應停止抗爭

填了！

填咗，快幫手！

輕鬆完成

屌
對中央嘅滿意程度嗰條㩒唔撚到0分搞到要俾1分

早抖 訓醒再推

填完推

Tui!

Done pish

done & push

推！！！

推
btw填ed

已填 幫推
兄弟爬山！

大大力一堆

睇清楚先填，好多都唔係填5分等於支持架

推
五大訴求最低消費
香港警察 皇天殛殺

lm

中英放埋同一行好辛苦

推有用po！

啲問題設得麻麻
個別問題有啲唔清晰

pushh

大家快啲幫手廣傳出去

填完啱啱好痾完屎

一定要加呢一單嘢

膠左

推
好長但填哂

要睇清楚問題 推

推
睇清楚呀大家

一齊填

Done& push

Done 加油

填，推

大家積級填呀！知己知彼 百戰不殆！民間記者會要人呀!!!!!
岩岩出左份有關反送中既問卷調查
主要係問返你對反送中運動既看法
雖然係有少少長
但麻煩幫手填好佢
記住看清楚問題先好填

DEADLINE係聽朝11點59分
所以真係好急

淨返幾個鐘比你填
都唔短
快手填左佢

已填，推！

份問卷長到

推呀! 快撚D填啦你地!

民間跨界別三罷行動定下9月13日晚上8時為政府回應五大訴求死線 << 聽都無聽過 連登文宣都無 係咪又宣傳唔夠呀?

填左 share俾fd了

填左 推post

填完
大家加油

推比多d 人填

快啲做！！

再推！一齊做！

Done ✅

熱門呢，推俾大家填

推！ 做了！

填完 推

得番唔夠3個鐘咋
大家快啲填呀

做咗
推俾其他人做

已做完

推！！！！！
香港人加油。萬事小心。
五大訴求缺一不何。
光複香港，時代革命。

DONE 推

填咗佢！

Push!

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

Finished
Tui

卷已填

填左，不過我推唔郁

Done 都幾長下

推，正經野

真係好長 會唔會咁急就簡短d

快啲做

五大訴求 缺一不可！

快撚啲做呀

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

搞掂，都幾長😂😂

填左，推

份野整得幾好，
如果時間多d基數大d會更有力，
下一個可以預多d時間比大家。

做完 推！

大家快撚啲答

五大訴求, 缺一不可
Done

輕輕一推再填

Done
未填嘅唔該蹝少少時間填左佢

推，填ed

Submitted!

908

多謝參與本問卷調查，請密切留意民間記者會團隊的調查發佈！Thank you very much for completing our questionnaire. Please watch this space closely for the results of the survey!
請按Submit完成資料傳送 Please click 'submit' to send your response.

DONE!

瘋狂forward左出去

推 更多人要填

由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取。請再試一次。

831

what?!!?!

b

有小小意見，填同意不同意嗰啲問題，昩好將同一立場嘅答案整返去同意/不同意其中一邊，一嚟有人貪快會答錯，二嚟你present結果嗰陣會好睇啲（所有答案偏向其中一方）

另外就係有幾條有輕微語病，“唯有a/b/c才可解決xxx"，咁我同意咗a嚴格嚟講咪唔同意得bc

721831

推!!

上面班巴打係咪要再填過

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

done~ 手足記得睇清楚問題

填完推一推

PUSH,已填

我填兩次佢都係出：
由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取。請再試一次。

好長
但填哂

me2 diu...

我都係咁呀岩岩 唯有重新再填多次就交到！

簽ed

係 我就係咁

我們已經收到您回覆的表單

612 721 811 831cctv

由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取
填完先彈呢句,唔通連個天都唔鐘意我

由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取

個server死咗

第一次填完part 3就話server爆咗
第二次填就成功填到尾

真係要睇清楚問題
有啲差啲揀錯

最後1個鐘

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

仲有時間 快!!

由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取。請再試一次。

係死link定太多人做更?

重新做 第一次做到中間卡關
submit成功先叫做完
我做左兩次先成功

done
最尾有條問有冇目睹抗爭相關，逼人喺其他填沒有
整返個"沒有"比人揀好啲

我記得有other揀？

痴撚線

This file might be unavailable right now due to heavy traffic.

屌，我都係

Pish，仲有55分鐘咋

123

PUSH，已填

Done
Pish!!

填多次又中

+1